14日文革式批評上線啦！！

出左條咁on9的政策, 到時又變成紅，藍，黃，金互篤大作戰